美國白宮貿易顧問納瓦羅：中國計劃接管美國及全球

其實佢講得岩
維尼真係有咁野野心 同HITLER好似
香港->台灣->日本->全世界